特朗普：美國將會審查世衛 「重手」限制對世衛的資助 慶幸自己無聽從世衛建議

特朗普批評世衛獲美國大筆資助卻行事以中國為中心

美國總統特朗普在社交網頁貼文，批評世界衛生組織獲得美國大筆金錢資助，但行事以中國為中心。特朗普說，世衛之前呼籲繼續向中國開放邊境，他慶幸自己無聽從世衛建議，又指有關建議不正確，質疑世衛為何發表。他揚言美國會審查世衛。

2020-04-08 04:43:25

特朗普指世衛非常「以中國為中心」 稱考慮停止資助

美國總統特朗普批評，新型冠狀病毒疫情在中國爆發初期，世界衛生組織作出錯誤決定，又形容世衛非常「以中國為中心」。特朗普揚言，將會「重手」限制美國對世衛的資助，又指世衛似乎經常站在中國一邊及犯錯，美方會考慮停止資助世衛。特朗普較早前在社交專頁說，世衛之前呼籲繼續向中國開放邊境，他慶幸自己無聽從世衛建議，又指有關建議不正確。報道說，美國每年給予世衛5800萬美元資助。

2020-04-08 07:28:21

世界衛生組織作出錯誤決定，又形容世衛非常「以中國為中心」

美國唔比咪搵中國比囉
5800萬美元之嘛

忍咗咁耐，侵侵要爆

另組世界組織

開到聲要審查

正！

每年給予世衛5800萬美元
比我得喇,WHO只會係疫情上害到所有國家雞毛鴨血.
我幫你搞掂返佢.

喂呀哥, 你唔聽世衛建議
都聽吓香港醫護手足建議丫嘛
香港人台灣人越南人北韓人點做
你美國照跟就啱喇

自己開個g幾

比台灣玩唔比中國玩就過癮啦

美國比錢世衞
支那比錢譚狗
你估佢聽邊個話

唔係忍, 之前冇時間同隻nigga玩

比WHO條黑鬼搞到道指跌左成萬點

等睇戲

北韓

自己起個泛太平洋衛生組織都好易吖，快快做喇

Woo~風起了

世界大戰抹黑宇宙了

等睇班左膠話佢係度轉移視線

班左膠逢trump必反

好想睇條黑人坐監

比台灣搞啦

撕爛國債 唔撚侵中國玩
人民幣變廢紙

中國入咗UN人權理事會

請侵侵睇埋UN 同 WTO

想睇佢被ISIS式行刑

清綠卡，除國籍，送回國

支那咁有錢 叫支那比埋美國個份囉

哦 咁就無得賴俾世衞同大陸fake la.

試著叫支那
加個蟲部

將美國當下情況先推晒落cho度先
或者美國一早有譚德塞罪證

擠牙膏1.0正式開始呀

今日上twitter好少五毛小粉紅
唔通中國手緊？

終於知啦咩，如果世界既政府聽台灣或者連燈仔講，就唔駛死咁多人啦

潑下冷水：佢咁講轉頭班小粉紅同世衛就話因為佢唔聽cho所以多確診case又死人多

最近俄羅斯排華點解冇乜人討論？大6好似封哂消息唔想俾人知連登仔揾D資料俾强國人睇下好喎

5800萬美元好少者,大陸1個貪官都講緊幾百億

香港都好似無新聞報，係咪真係全面驅逐支那人出境

奶支那奶得咁過癮，以為唔駛代價？

太少啦
一年5800萬，c朗都買唔到

一早講左帶頭退出

這幾天有冇五毛小粉紅講俄哥哥排華嘅事呀？

呢個要煲大佢

UN都要

屌
香港五份一條天橋姐

在俄國强國人原來唔係少數目，現先係開始，若2國都唔收都唔知點收科

地球村俾人一巴車埋去

一早應該停晒d無實際作用既資助同NGO喇. 條債又入美國數. d cash就俾個咸濕菜個堆management同支那偷晒黎召妓

cut funding都未夠絕

將原本俾WHO既funding原封不動加入與台灣合作既醫療合作計畫先正 統合歐洲澳洲 形成新WHO

比防疫專家 金仔好過啦

若俄國疫情嚴重，以老大哥以往嘅作風真係會嚟一場大屠殺

到九十幾萬果陣預計會破一百萬
我都識做

當初禁中國地方入都俾人屌racist

台灣同美國, 組成新世衛. 仲要主要晶片生產技術係晒台灣同美國下個十年, 台灣好搵過終國就好笑了. 成班老野企錯邊, 一陣就無晒d愛國者.

美國抗疫數一數二差
我哋「慶幸」冇跟佢方法做

大家share下

咁條死力架係抵屌既

中國大把錢 唔驚

中國話無 姐係有
有少少 姐係有多多
控制到 姐係嚴重
數字全部後面加多個零

搵埋台灣一齊玩

戰犯咁撚樣

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

搵到SCMP跟環球時報英文版有提過話俄羅斯上個月遣返左88個外國人，其中80個喺支那人，理由喺被人發現違反14日家居隔離，然後記者話支那人喺比俄羅斯針對，喺歧視之類…

等睇班美國左膠出嚟屌Trump冇道德 跟住話要全球團結支持CHO抗疫

學北韓槍決人呀？

維尼有餵佢食特產西瓜

某國呢家傳完出去咪封鎖自己邊境囉

關稅都唔只呢個數

正啊!!!

好心請幾個連登仔做白宮智囊啦！！

其他國家跟......

十分一都制

所以我唔明點解要推台灣入WHO，另立字頭咪仲好，拉埋泰國韓國日本澳洲，講科研唔會衰過大陸

未到姐. 你一下就反轉個party, WHO仲有成班左膠同既得利益者. 非洲點解年年病死咁多人. WHO咁多年都攪唔店. 唔係因為非洲d毒太勁. 係因為全球大家d donation都去晒management D人工同pension度. 依班各國既得利益者唔係一下就可以推得走. 要各國人民覺醒先得. 因為大家都WFC非洲人.

美國捐少幾多
中國俾lor

我總係覺得佢有聽從WHHO既指示
你睇下人地台灣

嗰班直頭係共膠

有一個負皮，邊個嚟

係咪直接打「大國崛起論」

問題係g20組織只係包括20個國家 (唔計支那同俄佬得18個)

其他國家要搞衛生始終要聽世衛意見

侵侵一定要連任
未來四年有排玩

中方表示嚴正抗議，完

5800萬比台灣就差唔多

中國會話自己係發展中國家，無理由要比咁多

推

另起個好過
D錢由支那貿易戰度磅但有台灣份無支那非洲力架同木屍淋等生蕃低等shithole國家份

侵講完好多個奶共國應該會一言驚醒

尋日睇新聞先見到英國話想另組個衛生組織